恆管應該可以係今年內正名大學

(1)政府政策上想有更多大學，而且初初係唔想洗錢的情況下做到

(2)評審標準依私立大學路線圖制定，有相應「將就」自資院校的情況(但也是公平的)

(3)恒管達摽與否視乎他是否合乎以下院校評審手冊 (申請私立大學名銜) (只備英文本)的要求

以珠海學院為例，(我估)他們fail的應該係第一和第三項(至少)，所以先可以否決佢院校評審資格的申請(無院校評審資格當然唔可以向行會申請大學名銜)

1. Governance and management

2. Academic environment

3. Financial sustainability

4. Research and scholarship

5. Quality assurance

Page 9

要恆管fail，就要搵出佢有咩可能會fail的地方

2010年先搞degree不算可能會fail的理由(從評審的角度)

所以恆管應該可以係今年內正名大學

恆大唔需要申請升格證明自己囉

召喚搭小巴去含管潮文

恒管擬落實100%本科生參與實習 正名大學年底前交行會審批

恒生管理學院去年正式向政府提交申請，啟動正名大學的程序。學院校長何順文表示，今年4月將有國際評審小組駐校評核，隨後預計最快年底前遞交行政長官會同行政會議進行審批。

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

大家點睇?

能大正名，指日可待

偽命題，政府重來無應承過，樹仁升格為第一間私立大學後，之後保證每十年香港都要升格一間大學，院校升格政府從來都無提出過時間表。

痕大！啪啪啪！痕大！啪啪啪！

講左幾撚多年？

對公開大學而言，小小嘅恒大升格何足為懼?

作為全香港第一間自資的「公立」大學， 受教育局委託開辦成人教育課程，一方面可以開辦已滿十七歲即可入讀成本三萬元正的遙距進修課程， 另一方面又私下開辦全日制課程， 魚混水摸魚拿取政府在課程層面的資助， 而且又可以透過自稱公立攞credit 吸引學生。

這種優勢相信沒有一間資助院校，同埋自資院校可以相比

拎咗咁多不定期撥款， 草埋草埋咁多錢，公開大學實在唔應該害怕競爭， 有新嘅有心辦學嘅自資院校成為大學，大學招名招生。

香港恆大

恆大 都OK嘅 踢波嗰隊廣州恆大

根據< 薛家宴 >係校園台既洗版post：

1881 年：官立師範學堂 Government Normal School
1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training

教院係自稱起源由1881年推前到1853年，即係教院由創始到2016年政府批准升格大學用成163年，教院升格用左超過一個半世紀，恆管連教院歷史十分之一。

港大都只稱可追溯至1887年，而且真係合併西醫書院的關連，但絕不會連英國人係1841年登陸港大附近的西營盤都當作自己歷史一部分。

教院自稱起源1853年，教院係港大、中大面前都係超級老大哥，但名聲同質素都遠比不上開校30年既科技大學。

教院要學術評審局由1998年起評審到2016年先升到格教大，恆管如可於短短幾年完成升格大學，即係八大最弱既教大連恆管都不如，教院先要畀評審局評審超過20年。

OU正名甘多年，都係

校徽以大學英文名稱縮寫OU為基礎，O形像化為日，OU之間的空間為月，利用工餘時間進修就是公開大學學生的寫照。空間也是讓學生自由進出，學懂做人處事的方圓之道，是有教無類的表現，充份表現大學的開放及靈活性等獨有特質。

開咩全日制謝?根本就係偷雞

資助大學搞self-finance part time degree就話人偷雞

只許州官放火 不許百姓點燈

先要感謝連登有得起底，

睇返救火車之前出既post，話嶺南只係比OU好小小，又話樹仁廢，宜家擺恆管上枱暗剷恆管，

你開啲post一直狙擊LU、OU、SYU，就知你唔係asso仔，就係教院自資仔啦，驚到成日出膠post放冷箭，覆你都浪費時間。

有權限見到我個註冊email係邊間U嘅應該會笑言不語

在下Poly sf

Final year

亦都係最後一屆

連登起底救火車揭示樓主成日出膠Post曲線狙擊LU OU SYU 後，

救火車兩日前珠海學院第一次的升格評審失敗，利申：樹仁畢業生

今日就自稱：在下Poly sf

教院自資仔，成日出埋啲膠post曲線暗剷LU OU SYU ，玻璃心到連恆管都驚要曲恆管。

睇黎你搞錯左D 野 教院係UGC 除左要學術評審局做院校評審 同時都要受教資會評審 要同其他七大比

而樹仁,珠海,恆管係只需要學術評審局做院校評審 評審準則已經唔同

同埋教院係2007年先申請升格而非1994年

教院:
2015年9月，大學教育資助委員會經評審認為教院採取的內部學術流程，其質素與其他教資會資助大學並無二致，而在院校層面，如管理、研究、畢業生水平等方面亦與其他教資會大學比肩，反映其已合乎資助大學水平

OU:

(b) 全 球 絕 大 部 分 提 供 遙 距 學 位 課 程 的 院 校 均 具 有 大 學 名
銜 ；
(c ) 進 修 學 院 的 課 程 質 素 受 海 外 具 規 模 的 公 開 大 學 承 認 ；

SYU:

考慮到不會獲得公帑資助的小型私立大學的獨特性質，當局認
為上文所述的內部管治和質素保證架構已屬適當和可取，並信納香港
樹仁學院已符合升格為大學所需的準則。

成為私立大學的路線圖

城大、浸大、嶺大、理大、樹仁大學和公開大學
成立／升格的過程:

教院升格過程:

樹仁升格過程:

教資會網頁:

教資會網頁: